有冇人知星期日紅磡警署嘅放咗未

好擔心 好擔心
已經差唔多40個鐘啦

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推